賀佢老母蟈慶開始了（海外細力ver)

手足好野，共慘黨執柒左佢啦

手足好波

好波

正
手足好野
其餘手足聽日幫幫手

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

手足好耶！